ICAC答朱凱迪：你可以咨詢法律顧問何啟明是否涉及違法行為

朱凱廸又問到，工聯會議員何啟明在擔任立法會議員期間，得知自己會被委任為勞工及福利局局長，是否應該申報以免觸犯公職人員行為失當，丘樹春指，任何公職人員處理公務時候都要小心，亦可咨詢法律顧問是否涉及違法行為

仲有其他ICAC講黑警既報道：

信正苦，沒事兒

謝賢.jpg

丘樹春會否受制裁，可諮詢美國領事館

做埋你ICAC果份? 不如真係執柒左佢算啦

原來icac仲存在?